求救-學生資助處

今年final year俾學生資助處抽中要重新審查銀行
但老爸老媽可能有個户口太耐漏報上去
一收到要審查已經交翻文件同銀行資料
但個筆錢係佢地儲定退休用
加上我今年學費6萬8淨claim得1萬多又左查右查
我已經好攰，填好多好多份文件俾佢follow同查
兩個月前又要簽翻份聲明
今日又打俾老爸老媽，但佢地翻工吵missed call
就打俾我去揾佢地，今次唔知又咩事
想請問大家漏報户口是不是要上法庭？還咗錢都要？
超頹，本身已經唔多錢用，又查呢樣個樣
勿相認 Sorry 1999

屌你 無端端有一頗想點 我成家養埋你

之前d新聞還返錢就無事 好似係

個戶口用黎儲錢退休點會唔記得
文件盡補之後聽天由命啦

感謝你地回覆，依家要等星期一睇個職員點講

應該係放左最多錢落退休戶口,怕報左無資助,所以唔報,估計應該有d錢,下次唔好,希望你無事

樓主最後點?